\thispagestyle{empty}
\begin{titlepage}
%images for thesis titlepage
%		\egin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
%			\node[yshift=-1.3cm,xshift=0.7cm] at (current page text area.north west) {\includegraphics[scale=0.07]{logo_1}};
%			\node[yshift=-1.3cm,xshift=-0.5cm] at (current page text area.north east) {\includegraphics[scale=0.08]{logo_2}};
%		\end{tikzpicture}
\begin{center}
%\vspace*{\baselineskip}
{\fontsize{16pt}{19.2pt}\selectfont University}\\
{\fontsize{16pt}{19.2pt}\selectfont Actual University}\\[\baselineskip]
\vspace*{15\baselineskip}
% {\fontsize{22pt}{26.4pt}\selectfont Programski zadaci iz kolegija}\\[2\baselineskip]
{\fontsize{28pt}{33.6pt}\selectfont \textbf{\strut \kolegij \strut}}
% {\fontsize{20pt}{24pt}\selectfont \naslov}\\[\baselineskip]
 % {\fontsize{18pt}{21.6pt}\selectfont \textit{\profesor}}\\[\baselineskip]
% {\fontsize{20pt}{24pt}\selectfont \textit{\asistent}}
\end{center}

\vspace*{12\baselineskip}
% {\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont Ime i prezime: \textit{Author}}\\
{\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont \hfill \textbf{Author}}
\vfill
{\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont \hfill City, Year. \hfill}
\end{titlepage}

\thispagestyle{empty}
\begin{titlepage}
%images for thesis titlepage
%		\egin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
%			\node[yshift=-1.3cm,xshift=0.7cm] at (current page text area.north west) {\includegraphics[scale=0.07]{logo_1}};
%			\node[yshift=-1.3cm,xshift=-0.5cm] at (current page text area.north east) {\includegraphics[scale=0.08]{logo_2}};
%		\end{tikzpicture}
\begin{center}
%\vspace*{\baselineskip}
{\fontsize{16pt}{19.2pt}\selectfont University}\\
{\fontsize{16pt}{19.2pt}\selectfont Actual University}\\[\baselineskip]
\vspace*{15\baselineskip}
% {\fontsize{22pt}{26.4pt}\selectfont Programski zadaci iz kolegija}\\[2\baselineskip]
{\fontsize{28pt}{33.6pt}\selectfont \textbf{\strut \kolegij \strut}}
% {\fontsize{20pt}{24pt}\selectfont \naslov}\\[\baselineskip]
 % {\fontsize{18pt}{21.6pt}\selectfont \textit{\profesor}}\\[\baselineskip]
% {\fontsize{20pt}{24pt}\selectfont \textit{\asistent}}
\end{center}

\vspace*{12\baselineskip}
% {\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont Ime i prezime: \textit{Author}}\\
{\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont Mentor:\hfill Student:}\\
{\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont Mentor.\hfill Author}
\vfill
{\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont \hfill City, Year. \hfill}
\end{titlepage}

\thispagestyle{empty}
\begin{titlepage}
\vspace*{\fill}
\quad Izjavljujem da sam ovaj rad izradio samostalno koristeći znanja stečena tijekom studija i
  navedenu literaturu.\\

\quad Zahvaljujem mentoru na pruženoj pomoći pri izradi rada.\\\indent
\quad Zahvaljujem roditeljima za sve.

\vspace*{3.5\baselineskip}
\hfill Author
\vspace*{\fill}

\end{titlepage}

\thispagestyle{empty}
\includepdf[pages={1}]{zadatak.pdf}
